[I/A] LAST IDEA ラストイデア (132) 邊撚個打光3 DPS 得5位數??

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：[url][url]

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

死靈極度不推薦作為第一職業
4
2
#2
Suis
•
1 日前
Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

係呀你點睇
本身21k bid 到上限都仲有3 4條友bid 緊 我一下爆上37k 好似多咗啲

正皮是給topic 的

唔值

屌你街場d人真係
最後我solo左1條血

搞到我仲期待咗一秒

攻速3皮抵啦

買果時兩萬
前幾日買的

見到5位數DPS

我呢把20000收

HP吸唔同

打光3 dps 得5位數的人

但斬擊同連擊都唔多合格WOR

諗住慢慢洗
因為嗰時橙攻速即決
冇諗咁多

btw洗咗三次已經
都係白色

但最低斬
15%三連

同埋我覺得攻速白同橙都唔係差好遠2%

屌街場d人真係好廢

光3 要靈 自入

真。踢到手軟
自己打龍1好過

等me

新post lm
光三未過到 街場堆人廢到
一係易死 一係低傷過我隻廢龍

求一個 轉轉靈 長刷光3

感覺1轉1龍係最快,
2分幾一場

4人其實易出事
街場仲要D人9唔搭8

哇屌 真係出現5位數DPS

我睇上面個3行數值多D

武器攻速20%我夠

入黎R既仆街

D怪 4人血量
但你要打埋佢個份

唉 放棄 留體打活動
返工又無得同大家玩
放工又無要坐監無得放人

一陣2點個個都ALLIN 弓IDEA裝
我諗EVENT完之前都冇人打光3

等緊快速攻略隊左右互搏光3

1龍1轉囉
你2ACC 做到啦

另外個ac冇劍裝
一陣要打coin換劍鞋褲

繼續搵轉轉靈 2點前光3

男朋友唔比你玩?

弓IDEA裝一定係新一代大波衫
叔叔光是想想都不行了

要陪女朋友

笑死

原來係1仔

嘿

785：2019/07/31(水) 21:34:43.63 ID:IDPKjLPy0
もう検証済みかもしれんがストンスキンは
その場で立って通常攻撃とかスキルうつぶんには発動するわ

stone skin
只係係企定定既平A / 出ACTIVE都會發動

火/光法：

913：2019/07/31(水) 22:45:09.73 ID:eYtjQsKz0 [3/6]
敵の攻撃が10万とする
耐性75で25000
ストンスキン75で6250
メイデン35で4685
勇士20で3750

平A又贏

>>933
スキンは加算
MAX75までいける

10萬變933
1%damage

結論都係勇甲減傷最多?
STONE SKIN谷行75都仲扣6千幾

933 係個回覆NO.啦

公式抜粋
【ストンスキン】が付与された装備品を複数の部位に装備している時、
その効果量は最大で75％まで重複します。

你好似睇唔明
佢係向下逐個乘

とりあえずイーリスアミュにスキンつけてドラゴンやってみたけど、クッソ硬くなってﾜﾛｽﾜﾛｽ

架仔試用4星鏈STONE SKIN 玩龍A
話硬到仆街

估計弓IDEA手招技應該係射箭出去擊飛敵人

扯左其,想試下係咪真係咁硬
見到有SS既黑龍介都好撚7貴

又要洗哂d裝

黑龍會唔會直跌有呢招技既介

返去刷龍1囉

有啦
都係random位

露台2都過唔到

返去打黑龍了

回家了

搵呢度啲大大Carry你(同我)

死靈已經可以成功AUTO黑龍N

光骨未?

架仔話好撚勁

係咪要放煙花

露台都過唔到點光骨

有石有光骨

D光骨裝
全白放上去9999都比人秒晒

3龍1龍靈無出血無冰火戒都穩
但入boss要痴埋隻龍度先
唔係on99成場打骨

黑龍2好搵定光3好搵

你D石係邊到打返黎
前日放10萬
尋日又放15萬

日產19幾萬
CLS

講完即炒

係咪要4龍靈最安全

打唔打

會好慢
無石買出血斧試

試下1轉1龍
好快

轉炒到傻

同佢地玩緊4龍

4人場入 你玩轉？

龍靈都得既我諗

但2隻唔可以企埋同一方向

賣反頭勇戒雷衫雷鍊得返黎
發覺黑龍2火法唔洗勇戒 放返出去

NO
我想2人多D

2龍/1龍1轉

依家打唔打？

你有龍靈?

咁遲下先

伏龍靈

4人有位?

岩岩full左

收2萬石=$200

嘩原來會亂入金豬 幾耐冇見過

無望到
咩黎

好似轉穩d 彈唔走d骨 好鬼多骨圍插

我想做返普通龍

依家試唔試

好多時輸係 新一波重生既怪係由你D龍既身後面出
一出就1X隻9衝埋去龍後面
但你隻龍打緊大龍個陣唔會轉身打D卒
之後就被圍死

你轉靈定龍靈

龍靈

你開

隻光龍一D都唔大力
冇威脅的

次次輸都係比小怪圍死ONLY

放30000 石 1@100

見過斬連擊+唔記得邊行黃都係兩萬

我夠唔夠

唔係攻速平幾千

有D想整多把爆傷40%

夠啦
尋晚都係咁轉

D龍打唔切後面殺入黎D骨 <--就係咁FAIL

但,係快的

是旦一個要手動

痴線 1分1x咁快

盲係唔想手動先 1龍1轉

係攻速嚟

咁去馬了

btw琴日打打吓weak咗 sor

我斷？

有冰火戒應該得

而家打唔打
打到2點

好

真係試兩個？

冰火戒有咩用?

BTW 我SOLO時試過用靈 光彈怪個招
感覺唔錯的只係個速度唔夠密,唔可以狂彈走D怪

有咩問題?
對面都係2人血

咁我開

條友3000%+, 都唔撚係正常人黎

清骨

全方位自動攻擊?

我連石象腰都未刷到

唔用光骨腰?

又黎何不食肉糜
個重點係要開波有隻石象坦

SORRY ,冇玩骨,冇咩研究

尋日刷埋最後十支水門前 0 震

條片如果無隻石象引走曬啲怪應該都係出會10秒即瞓街

有光骨腰咩?

係

入左多人場 但係Freeze 左
唯有重開, 變返單人 同人地隻NPC代左既人當單人打
終於過到 仲可以1.5速
雖然最後都係C
屌 原來隻Game 咁玩的

門前會出個條腰?唔係打冰崖好D?

掛機扼水吹ONLY

咁門前仲有條防鏈 我仲未有
門前次元個PICK UP LIST 都有

但高唔高火力?
光靈個招 要彈3-4下先殺到骨

換返隻盾戒試吓會唔會穩D先

防鏈宜家無人用無人要

新地城出過2條

全部5000賣晒

睇條4人片都夠頂

我條60 LV 龍唔夠硬

新地城打咗兩次虹KEY 0 震

但防鏈而家好似都有STONE SKIN
可能又反彈

買回裝

玩開死靈都知, 唔用RMT 哪有綠石

RMT?
BTW宜家死靈反彈 係時候打龍2

都唔係既
拎你D骨去地城打個紅斬反頭/全20勇甲出黎
u will become king of the 骨

Real money trade

冇人識你wo

定係新打既先有

EZ, 直頭上樓不是夢添啦

應該要打走個回避先有STONE SKIN

男角天生自帶STONE SKIN啦

屌 FEEL到終於穩
原來秘訣係用盾戒但唔裝盾技

y唔裝?

一見到佢隻男角就硬啦

個拳頭

佢開個陣會企係度比人打死AUTO既話

即係你比人撞低左

佢就ON99同你重開盾技
之後就是硬直死

係宜家輕鬆過了

睇左，真係

睇你想要
機率既回避
OR
實在既減傷

套ロウェナ

得個身有技之外,其他PARTS 全部冇+ 能力

- >劍裝真係好撚勁

唔撚係掛se迫害弓手
可能個網係跟官方公佈嗰幾件裝 應該有全能未更新啫 2點就知

全防%同埋物防%肯定有得打做全20 呢排出d裝全部都係咁

アウェイクニングなぁ……試してみたい気持ちはあるんだけどビルドが剣光固定な時点で両手剣1本で戦うことになるのよね
左手分丸ごと犠牲にしてなお補って余りある性能かと言われるととても期待出来そうにない
仮にやるなら剣光オーラになるのかな

依加新光雙手劍有無片睇?

都好D
冇全20真係0動力刷

架仔都唔知岩咩錶玩
劍+光+X

冇全能我切

第一套火裝都冇

斧囉唯有
再拎光副手

把劍D能力好撚勁
但唔知點用最R頭

1萬石開第4職

無二刀職點副手

法師嗰d珠呀

放20萬石 100@1萬

脫哂節 點搞好

入黑2瞬間蒸發

有冇人知 而家個靜止招野 戒鍊件甲 仲有咩位會出現?

其實個副手唔差呀
光技+1 光倍 光傷 有彈開人個招光

放1萬綠 100

又750

係既話都幾好笑

部長會唔會即刻棄驚

岩岩個場同個劍盾靈打
佢吸晒小怪 幾好

快d拍片拆做石
我2000同你買左佢
唔拆正仆街

有盾靈真係好穩

肯震未

btw裝返個平a之後終於平a都吸得起
好似又穩咗

咁快試新裝

想收 放幾石

唔ching想玩光骨?

想 搵緊裝

呢度有無盾靈長刷

想收 賣比禾

真係勁?有無人有片

你都試光骨？

你又玩

唔係 我唔玩骨
我要個頂cooldown

咁點解要呢支杖

原來依加興中裝扮750去曬

我想試主光加骨爆
但係唔知配埋靈夠唔夠魔玩

cooldown好靚啊
你地玩光骨唔用cooldown去收其他啦

其實想平放

咁不如益你地

因為冇錢買龍杖

想我放幾多

似乎我地爭

5000啦 買完再退翻3000俾我 咁你咪賺到750反正你中過陣都預750

夠夠地 要點埋回魔aura

益我
平放不如5k

問下姐

屌你扮無錢

你有光鏈啦?

條友收埋30萬石up

冇

禾刀想要, 但係5000放上去應該比人秒

賣左了

突然諗起你班衰人放石係咁升個價
又唔想平放

真 大財主成日震好野收收埋埋

加禾tg 夾好時間擺上去

我個D全部真・750
的

邊個信

冇震過

想放比新手
呢班老屎忽好鬼衰
成日扮冇錢

你龍2 10場震2仲要兩個ac

我出1萬

新手點玩光法
btw我真係新手

100不嬲係正價係有人不斷做爛市先80

2個ac嘅新手咁我都新啦！

正身10萬
分身20萬 完

真

黑龍1都未過算唔算新手

跟你1萬
想要cooldown

爭爭下可能無埋

未撚計你個積木 正版黑魔導士同黑魔導女孩
係到扮窮

做嘢先

又震

窮過鬼

又block一件

光骨點解要cool down

屌咁撚多ac架佢

光死咒 草人cool down

分分鐘其實真係收埋50萬

貓奴人生都係我分身

仲有三神卡呢

杯葛我

真.玻璃大炮

屌痴線 點解可以唔識自己開返個轉
口筆係點樣solo

要屈都屈第二個啦 eg付費 我清泉過你地咁多

仲有女主角個處呢

主光我想試 減光技CD
骨爆加攻反頭互反

普攻都得架wo

聽落好似幾屌

骨光咒?

你幾多攻速我同e巴2p
一多怪就吸唔起

我SOLO要睇實每一波小怪來襲方向
唔比佢地打背就冇問題

而家個套好似用緊130幾%? 等陣開完獎出去睇下

我睇咗了 140

1.5auto幾分鐘一埸？

仲有唔好唔記得 佢本身就有家底 明門望族

骨光試完攻先 我覺得有機會伏

4-5分鐘左右啦

啱啱用咗條石化龍鏈
AUTO唔理打到綠血尾
如果隻戒都有石化應該過到?

光杖土豪出黎未
想要

拍賣掃晒D 5000全白
自己打直

CUT 24%!!

你係平A 全AUTO
唔洗手動都走位都OK?

打咩?

扑

石化龍鏈最大幾多%

我都想打直返條

如果有15%UP既話

我轉

換咗劍頭好咗

光3

應該15
我個條14.x % 黃字

但低咗d攻速/爆傷之類又打慢咗

龍A 定 轉?

安定既話1.5點慢都快過多人

口筆好似都要4~5分一鋪

一陣2點轉場打弓裝?

平A會再快D

有得SOLO應該會去哂SOLO

BTW我地打咗十幾廿鋪都未震

等弓關算

OK
SO黑

珍

新關又係帶升小號既時候

痴線 又有小號
你有幾多個

炒左你錶試左下
但係比隻王擊暈其間就死左 解決到暈就應該無問題

屌你 講緊d人仔啊

紅龍登場!

緩速頭

d龍裝係咩事

有幾件新龍裝

龍idea

隻紅龍介都有8%石皮

HELL轉轉無壓力完場

龍腰正WOR
19攻速

龍仔又贏

口筆比人擊暈到唔死個吓就知佢套裝有幾貴

讓咁多廢屬

好似幾勁

龍甲有

全20&石皮20

好撚勁呀

平民裝

唔好笑 上次都以為D冰火裝廢點知咁勁

d龍裝好勁啊

咁都平民

勇甲係咪可以唔用都得

唉屌 岩岩先轉返轉轉 睇來又要轉返龍
都係等到弓活動完先算

全套裝冇咩耐性 輸出為主
今次都係

番去搵你個0仔玩住先啦

要企定 你轉/龍點樣企定輸出先

不過龍打boss嗰陣都有用既

隻龍手好似TA有D用

打到成套弓裝就射撚爆佢

件件龍裝都好撚勁
平A石皮龍 輕取黑龍2

龍裝即係邊套

有冇D裝既圖睇下 做緊野 打唔到機

新出
同弓IDEA裝一齊DROP

宜家新EVENT

痴根 把新弓好似都有D料到

thx
終於有玉
換返龍先

你理解為上次既群青同紅焰就OK

完左弓EVENT就只會DROP新龍裝

龍裝好撚勁咁wo 唔知有冇堸賣呢

弓版裂空座

你老尾又要同光3講BYEBYE

本身諗住HEA刷弓EVENT
睇黎又要ALL IN

btw 隻紅龍都幾多血

跟本冇機會返黑龍2

你個ac竟然一件轉裝都無

辣殺職比我賣哂

賺石幫你打一套翻黎

弓4同5啲血差咁遠

HELL 好多血的

把弓斬擊倍率有乜用

我隻死靈刷弓關1.5倍1分鐘都唔洗啊

不過一開始只係靠1把全白爆炸斧同全4星裝上80

SP LAND 好撚硬
不過都只係硬

拎弓劈怪

唔L 係掛
遠攻單發平A 好難target 到隻王喎。。。。
唔似平A近戰行近就得
弓手一出技就要重新再描過隻王 好煩姐

死靈抬頭日

妖刀跳射
部長!

竟然岀把main裝俾部長妖刀要斬屬

弓4個boss普攻兩下已經打爆 弓5嗰個要打半分鐘

即時換返冰衫

30S黎講真係幾耐

唔知畀咩反應

怕冰/暗

打！

隻GAME根本冇打屬

唔知咩黎

妖刀跳射部長 同 38001冰斬褲王貓B
永遠都係我地POST既兩個活寶

我話有D料到係因為岩你洗咋

認真, 組隊打反而慢左

カオドラNくらいの強さでHPだけ5倍以上あるなこれ
10倍くらいか？

黑龍1 HP X 10

震左

龍脚 力30 全20 HP 1200

今次EVENT黎講
震弓裝係係輸了

SOLO到組咩隊

諗住做連登第一人打下飛機之嘛

上次群青紅焰即吊

咁撚多血仲組隊

巴打真係好中意隻GAME

死靈打幾秒蒸發咗

想UPLOAD片但UP唔到

你蒸定佢蒸?

放YOUTUBE又好 GOOGLE又好

佢蒸我一分鐘一關

你用光骨打佢快刷?

GOOGLE點放

我主骨副光+靈
光得一招係召寵咋嘛

快D放上YOUTUBE 引9 D架仔

之後D光骨裝就有市了

求一神冰帶我隻跳跳斧打弓關升lv雖然唔知贏唔贏到

試緊UPLOAD上GOOGLE

但係咁做之前要掃哂D貨先

痴撚線隻龍腳

著左佢即變血牛

唔求神死 唔帶你

狼王有新單手冰斧同埋冰杖

依一隻紅龍一定係上天賜比死靈既禮物

哇弓甲40技 20全

駁唔到

屌你今次活動5星咁厚血
街場仲要打親都有人死

好撚少兵仔
轉到冇MP係咩玩法

試咗upload 睇吓睇唔睇到

平A啦
轉撚到佛誕

冰法 入王關13秒屠龍

轉斧點轉做平A

係喎隻龍怕黑
柊哥哥

唔得 要登入既
直接比條片既DRIVE 既LINK來

se 迫害緊轉轉

龍雙斧

你set咗要request先睇到

試吓 你開

5關 其中一關係SP出巨獸 ;
岩岩好要兩分鐘一場 好撚慢

冇連擊系裝備

宜家應該得

轉咗了

好慢 打一條血要5秒

auto 冰法?
幾分鐘一場
快既我又轉

其實我未打上5星 等我一陣

1.5咗都要轉成接近三分鐘一場，心淡

不過你咁就冇得1.5WO
我係咪要肉償?

試吓先 睇吓死靈帶唔帶到人
唔好咁大期望

開左 兩個訓位

唔死, 但係好慢 1-2分鐘先打到一行血
有無人知D裝有無+20未?

開ED

BLOCK得

扑ED

食屎狗 Blocked

咁搞法,又要刷甲全20,又要刷褲全20
水唔係問題...問題係有冇咁多時間

哇屌你....

無練冰法
得火法 弓 同劍
用火法係街場打順便升LV

我5關 1分20秒

睇黎唔係好帶到 我返去SOLO了

平均2分鐘一場者 一定夠時間既

你呢個標係咩玩法

2個訓位有冇人入 冇我就開啦

其實光兵好似冇咩用,好易死,之後召到你冇晒MP

冰靈弓?

其實個光無乜用

但D光兵又幾勁 識補血

冰靈咒

MP又無缺喎
光兵易唔易死我唔知 我剩係知佢地識補血

想入, 但係打緊10連
可惜

條龍厚血到

平A龍弓關一場要幾耐?

UPLOAD緊片

我要分半

有邊個估到最快既竟然係死靈

請加入弓道部

打把靚弓賣比你玩妖刀跳射先講

未知有咩作用
可能關D新技事
一把弓有500%斬屬真係好撚癲,斬撚死人咩

死靈加草人打弓關應該無敵

隻垃圾石巨人
2人個陣會比人秒殺 SOLO個陣打極都唔死

啱你用

弓有斬
用鬥氣十字斬？

唔想洗黎試

BTW我宜家SOLO到係因為光兵識幫我補血
條龍連對我噴火 光兵唔幫我補血既話應該會死

龍平A

冇攻速龍戒
你果時買一隻幾多錢

我個2隻都係全白,1XXXX入

原來你叫我入
我以為3個人唔得,一係一陣再試?

係用MP回血定真係識補血

全屬同連擊都紅,自己打直?

應該真係識補血

有條光射落我度會補血

係
自己有打黑龍1 出垃圾打直

其實而家黑龍介都好平
幾千石有2黃/1紅

btw 你用劍甲會唔會再快d?

條片著勇甲,唔記得換
如果劍/冰身一定大力D啦

竟然未有人震

10連震左1次

５星單手劍ドラゴンFUCK

30連0震

又係時候打直個反屬頭

其實反屬頭
係咪咩關都會出, 但係機率極低?

你有冇試骨爆
唔知點解光骨會打打下D骨唔識爆

打完了
唔理想結果

爆率 3.4% > 5.6%

一樣仲係白色
SIDE左粒打直石

打刺定低下好

低下26% 唔上唔落
差又唔係好差
但打低左成件事又好on9

應該指定某D關先會出
唔係全MAP都出

我有用骨爆戒架
有無爆我又無留意

低下

刺只會變毒

屌 真係打低左

之前問過平民轉黑龍1裝
係咪而家刷弓關銀幣換

跟呢個標整惦唔惦

有無例子?
山X之館?

你留意下
成日打王會成堆骨係到吉唔爆

山賊/黑龍/冰地城 <- 都係大家出過既MAP

其他MAP唔見有人講過會出

我打咗唔知幾多千鋪都未見過

THX

玩龍NOW

唔好玩劍

啱啱睇咗睇
成堆骨但係去到臨尾兩行血有骨會爆

打龍裝轉龍就唔洗唸 夠唔夠時間啦

龍職啲技點分配？

有冇教學

上次劍裝刷全20敏20咪一樣

所以咪冇20囉

入黑龍2.0未
好多龍雙斧人比你睇

條褲有

依加死靈都可以AUTO黑龍1啦

仲有邊隻auto唔到黑龍

仲有邊隻auto唔到黑龍1

部長...

殊！

弓囉屌你個閪

屌諗諗吓其實SS係比死靈用

死靈都唔撚洗郁既

都死左緊係唔洗郁啦
唔只STONE SKIN
係成隻都係STONE

ON撚9,會震呢把野

型到

不得了 係龍牙

你講你隻死靈? 你咩數值同點咗咩技 咩裝

672 ：名無しですよ、名無し！：2019/08/01(木) 16:02:18.81 ID:[3/3]
死霊クリア1分前後程度だぞ
でもマルチ無料分参加できず蹴られる

骨1分鐘左右一場,
但街場比人踢到仆街

on9 game唔識震

BLOCK定先

又弓裝

我成功完一次之後都fail 左2次
2連食火死左

黑龍2.0自己睇

轉左龍加埋技都要打1分半鐘
我是廢柴

いけよファング！

我坦住條龍打WO

買左件光甲

D人都唔撚識
仲企係遠古時代係度笑

從今以後
都將會係光死靈既年代

kekeke 啲人琴晚先J跳射弓手

又唔震 我個野壞左啊

中弓裝要屌

其實今次隻紅龍又耐斬耐光
大路既光劍轉轉可能轉到TIMEUP

啱啱試左了
詳情可以問部長

又無咁嚴重 我隻垃圾轉轉都係兩分鐘

我笑到仆街
超時轉
我自己隻轉都要打成2~3分鐘

有無裝同技能樹參考？

SE 又迫害火法，嬲嬲地5000買撚晒冰法裝

死靈係咪D骨傷唔會計落DPS

即時放個全白冰心上去先

計，唔計死靈邊有dps 呢樣野

@骨人

啲裝好似有啲難跟 都係推薦你玩平A龍

隻龍1分17了,好感動.............
用勇甲+谷技,快過用劍甲加力補足返生存力

平A龍不了

Gun 冰法

上次劍活動都好多海豹
今次弓活動一隻海豹都無

畀你block晒姐

原來我什麼都沒有

有無集會所ID/係咪爆咗人

47/50 未爆 id問巴打,我打緊

我都係唔想有咩意外先用勇甲算

咩係谷技?

我想扑埋你啊部長

谷高d技囉
力 技 魔 個 技

斧雙弓 新活動轉得勁慢
有冇冰build auto到5星活動

係咪決定棄弓入龍了

佢一早有呢個打算

而家11k血都穩贏到

係棄轉入龍
no more 妖刀 ok?
因為有斬弓了

痴撚線咩關嚟
斬抗又火抗又光抗我屌你老母呀

光劍⇒冰個把單手斧應該可以1MIN內

收到手遲下弓有副手用可以裝妖刀

光復死靈既關

轉轉 打弓關1.5左都要2分幾鐘一場

冰法表示

用盾平A都快過轉

係既 師傅
但我冇,我連5千都冇

轉=>龍
3分=>1分17
我就是成功的例子

我打4層1分鐘都唔洗

我有,曾經有

但而家冇
變左750,好撚後悔冇儲定各屬單手武

龍要點build
冇玩一排脫曬節

終於震

SE 整舍弓EVENT出黎SELL龍

想你知道用弓既打唔撚到弓EVENT的

轉用龍,又可以刷新龍裝,冇得輸

呢方面你要問聾人協會會長

ドラゴンFUCK!

有冇人可以些牙龍點標

或者有冇其他冰劍/單手斧 or 暗劍/單手斧 選擇?

屌你老母真係個把垃圾

ディバインライム

就算有都要特登買WOR

750

爆9晒

嬲咗

把野仲要火屬
唔可以用佢黎打返佢

有震比無震好 要珍惜

你太睇小我對弓既愛
同埋我係真係覺得唔夠時間刷兩件全20出黎

繼續努力

ヘルのソロオート10周が1時間くらい掛かった。
VIP買わせる戦略やろ('Д') #ラストイデア

0 replies 0 retweets 1 like
Reply Retweet Like 1

一次10連要成粒鐘
係咪迫人VIP

屌啱喎
黑龍震光屬 點解呢條垃圾震返火屬

上次劍EVENT我刷咗第10對鞋先洗到爆DAM有色

屌你d 光槍杖 蟹到仆街
2萬都賣唔撚出
辣殺

佢用咩先會6分鐘1場

5000 自由BID啦

重點係
我仲係0震

你之前賣到咪偷笑

7萬果把真係偷笑
而家應該得返3萬都唔知有冇

正路
我都係得一震

10連要半粒鐘
震左個龍頭 冇用

條龍褲唔會差過劍褲
有全20+力30

我尋日個把2黃 自由BID到實收13000

萬3衰撚過光劍

2點打到而家,暫時

1x ドラゴンfuck
1x 新弓頭
1x 新龍褲

鬼叫佢係刺咩

以後我震龍2唔洗再畀負皮,根本冇市
除非有神人po條用龍2既裝超高dps/auto 黑2
咁先會有人買

不愧係遊戲

龍魔

30魔 支嘴炮咪好撚勁

新龍裝
頭真係差D

冇爆冇攻速冇全

5000 即決平比巴打OJ?

招技係咩

咩黎
新新手冰斧?
好似好勁

啱啱先發覺杜瑪杖個魔力需求低咗

感覺又型又勁

新冰斧
單手黎
正正就是我所需
但唔知招技咩料

咪狼王單手冰斧 招技係冰龍捲 有另外一把係冰杖

FROST RAMPAGE 睇名都已經覺得勁

勁唔勁有冇片睇

@QQxC2f7LtIoHxPL
1m1 minute ago
More
ラストイデアの野良マルチ
斧グルは来ないでほしい

笑到仆街

邊到打

但都冇時間打

勁到

狼王新裝
無時間+1
希望有平野執

頭先試過AUTO 成功一場紅龍

龍斧二刀都要兩分鐘
想棄驚

呢個MOMENT

邊個會去打狗王

10連都係2X分鐘
你已比上面條友幸福

1個10連就冇左成粒鐘

有無人要紅龍床位

屌佢老母
我得光劍固拉R痕咩

其實好想要,但係又想快刷
1震都未有,仲要兩件全能

未更新之前一直刷狼王 但刷唔出d野 on 99

屌 小號出咗全20褲 正身就乜都無

個個死靈都用石像腰+哥布林, 真係咁好用?

我仲用緊回魔腰

食屎狗
已Block

文字描述我都block了

冰法世界第一

哪有石你老木

5000即決比自己囉

idea裝無得賣架喎

新プロパティ「サプレッションアロー」を使ってみました！
範囲が広めの直線攻撃といった感じですかね

好似好爽

屌 自己同自己分身打 一場5,6分鐘3條龍係到R

個POST重笑緊5位數
轉個頭自己得5位數 SOSAD

10萬dps

同雷槍有咩分別

屌我真係講中左
好正好想要

快好多 好似係

部長試左招技未

之前都想去打紅狼手
但
一場耐+震率極低
最後返去黑龍1

串撚到

2粒鐘得個龍頭

曲線SHOW手

負皮

屌 唔撚想要你把專用弓

認真,不如你試下
順便加入弓道部

打四關最快5X秒

屌你而家個個震弓裝都tag鳩我

賣稅前15萬綠 100=10k

冇得Tag人好慘

想像唔到打成分半兩分鐘d人點打到咁耐

抵玩
唔洗咁快買水

原來光3條龍怕冰
on99買左紅焰手

正常啊
正如你見到冰斬褲都會咁做一樣

依????
本身我有40幾銀章, 點解依家得番8個
得番中午打果D

但D骨怕光

不嬲都會清左之前果D

不過用咒有啲危 用返雷穩啲

我冰斧+冰手 同 火斧+火手 都試過 冰SET仲要靚D 但仲慢過火SET

痴線 開始杯葛斧

咁我唔換劍裝咪好撚ON9

唔想洗, 點高力照上

終於可以追post 部長弓idea裝係咪比新龍裝屌打

變晒1000蚊啦

佢提左你清的

點解會咁
小怪怕火多D?

sad but true

YES

連弓部長都轉左平A龍ALLIN緊
冇扼你

好似係突+斬?

屌佢老母
唔係震火刀就震火斧
震有Q用咩

石像腰咁KEY 一定要啦
哥布林就勁既 但我都未買

屌 由轉轉 改返做龍
終於重返1分30

想問下龍要點build

用冰斧？

用冰斧應該唔洗1MIN

冰斧光劍

活動關龍職
用冰斧快三連斧少少

真 條龍10秒唔洗就死

死靈掛新關好似都好唔穩, 條龍衝埋黎FING 尾就會死 應該都真係要隻石象先得

冇左連擊20%WOR....
都輸?

你自己試一次咪知

條龍怕冰, 好似係

換埋冰身同38001試試先

冰火戒呢

其實我係垃圾
不過 變身 龍抓 雙武 回避 斧技 好似都係必要

我冇石像但用左雷盾+靈氣盾+石化可以坦龍

冇呢D奢侈野

冰斧+冰火戒

仲有冰斬褲+350冰damage

屌 打撚左幾個鐘都未撚震過 垃圾GAME

條龍破冰轉身啲骨瞓低曬0輸出跟住比條龍抓兩野就GG

係咪冇連擊裝已經唔洗玩?
得妖刀

報警

我全身得一件連擊裝 就係黑龍戒

貓巴真係好有遠見
一早入定冰斬褲

我無事喎

打直反頭又係打擊>>打擊

等左咁耐 就係等呢下！！

咁都幾大打擊wo

龍雙斧?

好似打直左9次了

得垃圾

打左幾個鐘,0震,廢部算了

40連1震

2震1火刀1火斧

冰斬褲萬歲

40技 349刺 我100場震1件咁ge野都ok了

你俾SE bam咗拍賣
上次劍褲個個巴打都係咁賣

部長已經傻撚左

8/1 定1/9 機率

又輸了

冰真係好正 5關先1分鐘

盾平A打弓5好快, SE已經點左條路比你

好似真係冰斧>3連斧

但38001唔用得
劍褲勁好撚多

一講肺部 se就震畀me

冇雷

秒唔到龍喎

明明ラストイデア就係一隻辣殺驚
點解大家咁鍾意玩

Let's go 白猫

唔震
唔中リーファ

但係我冇.....

不嬲都傻
唔係點會跑去兵仔群入面跳射

有冇Ching可以試下龍二刀靈用單手冰斧+光劍會唔會快啲

咁點解唔龍二斧
雙手冰斧加單手冰斧

想要火弓定龍牙?

賣斧雙弓 斧雙靈帳號

有興趣tg

鑽石體水都玩晒

比把火弓佢 上次呃鳩我

邊有職秒到呀 唔使10秒殺到咪算快

諗緊物攻靈氣

想要全能20弓衫/褲

啱啱仔細咁望, 條光柱應該係召喚光兵個陣既射效黎

諗多咗

出左話你知

中左c奶
40抽dllm

10秒咪算秒囉 我講緊我用緊成分鐘先打得死仲要俾條幾下打死

屌你老母龍牙呀,係咪要屌呀!!!!!!!!!!

但我會無啦啦多咗D血

邊有石抽呀 淨係中桐9咋

光本身咪有招補血

JAGA

啱啱咪話你知震都無用
唔係火刀就火斧

冰雷靈喎 mp夠就唔會死

暫時出左手 但攻速＋18%slow

抵撚死 真係抵撚死

入死靈部學我屠龍未

冰咒靈都唔死啦

笑到最後嘅一定係我

隻光兵20LV 要用670 MP 射一隻出黎回2千幾3千血

個招係陣黎 唔關事

勁喎SLOW手

爭雙劍佬 公廁同我老婆リーファ

有島未為輸

咁唔怪知得

啲龍裝咁難跌

想要龍甲

我每隔1~2個月入一次都會好易拎到250~500石

啱啱見拍賣有件5000拉唔切

火龍刀同火龍斧啱唔啱

ドラゴンFUCK!!

SE真係好撚閪
係都要放D垃圾入去陰你

你拉到呢兩件我仲唔report你

啱啱想打杜馬鞋個召喚物移速 50~ 100% 本身51.5 打直之後變52

講緊龍甲喎

咪高咗囉

做咩咁睇唔開買多對黎打

弓手招技用槍出唔出到

係喎, 自

其實龍甲好咩用左在裝甩勇戒補盾?

想要龍裝..

得5000石 想儲黎買裝

得15%勇甲你咪知有幾好

龍用長駐個STONESKIN 效果 仲有全SKILL

屌你係咁震

得19同20%

你唔係用咗打直石打呀嘛

係 反正無裝好打

邊有..
50連2震咋

弓關40場都唔震乜撚野事

OMG....你遲早都有勁裝架啦

3個鐘1震
邊個話夠時間刷

仲想點

屌你老母出極都係火斧火劍

死靈咪又係等佢EVENT 裝

連SL 都唔多覺

啲裝加攻速同防 真係比弓手用？

分半鐘一場
3個鐘120場

你打直石放係EVENT裝都好過個隻鞋啦
個隻鞋唔勁喎

全身得杜馬鞋有加召喚物移速

全20喎 40技喎 弓而家有招技食攻速咪啱

周身都係d刺勁到仆街

PET移速都唔重要

就講就比條龍埋黎破冰轉身轉死咗

仆街有妖刀D 龍都轉唔死 有咩物理職打得入

又教壞新手

平A盾1分15

依加我個問題係啲寵埋唔到條龍度比條龍衝過黎轉死 火燒唔死但係佢埋到黎比佢就轉死

斧雙靈 應該用邊條好？

試吓用防鏈

見到妖刀平a 1分鐘

冇刷到連擊鏈上, 龍鏈HP回復太辣殺

連擊鏈好貴GA

無防鏈, 但係頭先試過17%勇甲唔得
利申: 平野無全STATUS

過檔

扑撚死龍

震都無震過 搞乜

SE迫害火法

真係廢部了................
點跟

掉落率激低
如果同上次劍活動相比

SE都識做球, 只係唔記得有弓呢個職

點解我隻冰法唔係比龍噴死
就係比龍車死

有無巴打可以SHOW龍職點配點
想洗走隻劍了

又迫害弓手,又迫害轉轉
根本迫害緊我
棄驚賣石飛去日本炸鳩爛se佢

物耐滿未, 血幾多, 勇盾又幾多

呢三樣我都冇

冇錢點買樓

你買咗石像腰同防鏈應該就穩過

身為一個極度不專業ge冰法
係唔應該堆防嘅

我都想知

其實唔使滿耐 唔使勇盾 血七千都夠做

我堆防仲堆得多過物理職
利申: 用冰雷咒AUTO到黑1

佢呢排D新關都係咁 ON99

我開始懷疑 到底活動完之前
到底可唔可以打齊成套龍裝

又話冰法表示

一齊 係東京等你

要手動走位
咁不如打龍2仲好

冰靈咒開1.5

上次劍活動前半段地震咁款

死靈都輕鬆AUTO

光甲+防鏈石化!

講真
依加都幾肯定毒撚既WHATSAPP都仲識震過依加既弓活動

劍活我唔撚識震係打直褲出全20

但係咁震冰火裝

又跌弓鞋

打三星係咁震弓裝
五星無龍裝

有冇巴打想打龍2
街場一個房都冇了

又震？屌啦

屌80場先 1震 早知唔撚課體包回鍋

照用返死靈件衫

冰法好輕鬆auto wor

冰火裝係俾冰火法用(好似係)

屌本身以為震新弓
睇真D 屌你老母火龍弓
火龍弓斧刀出齊 比夠垃圾我未

唔可以用冰法了 快到車尾燈都見唔到 冇水了

帶住2個分身無得1.5 仲要3倍血

我消水都勁撚快

慘在死靈之前又無收入, 條龍又未養好, 真係無綠石買野

突然想回帶吹奏鐮刀
到底平A龍 用鐮刀 冰斧 定三連斧 打弓活動最快

都唔跌龍裝

仲要兩個分身
點跟

帶埋女朋友2個ac慢撚到

仲要有兩個女朋友既account
你玩哂啦

2點打到家陣0震 打多10場都無就算

冇冰斧同三連斧用緊鐮刀打得好慢

咩技食攻速？

我都係震得1下仲要龍頭

女朋友 2個ac
2個女朋友 ac

回水未se 唔識震

一講完sl關震jor

震得龍頭 手 同戒

兩個女朋友既兩個ACC

[img] 冰火戒車唔中隻小怪

我唔信

屌啦 一件裝都無都有得唔信

掉落率可能1%都冇

今次掉率
又迫害弓手

0cd 好似係攻速越快出招越快

公平咩, 要求其他0CD技跟進

tested

鐮刀最屎

se 不得好死

龍2 -1龍 -1雷

咁快回家?

屌啦 掃射幾快都冇用啦 打王RJ嘅

雙手冰斧+單手新/舊冰斧
會唔會係最快?

弓道部聯簽未

快d入
知你要打光法裝

之前唔係台仔定日仔吹奏冰弓?

自己都試左左
鐮刀係無撚用 不過佢招技加成十幾萬總攻可以打下飛機

有啲想玩翻出血弓 可能打boss仲快

課金都冇撚用了

TA

咩叫Ta

就快50場都冇震 點搞

我係你3倍 得1震 垃圾

一陣用平A龍
血池單手斧同埋光劍比
如果都係慢過光劍的話
就者係唔洗諗

仲要用裝谷出血倍數 辛苦

等睇佢回水 唔回比狗屌

time attack 鬥快過關嗰個活動

黑龍2開街場
結果十分鐘得三個人入
仲係冇個合格

走曬去刷新野啦

個關要睇運

tested

三連斧＋光劍 best

唔玩弓
刷條全能褲就夠

我要打弓裝比槍同弓

無啦 我係垃圾
以1500%血倍試 都係光劍好D

弓手idea裝都咁廢 明明就係比槍用

真係唔撚識出裝cls

賣7萬5稅前石=700

神颯弓 旋風 是唔是rubbish

你先玩弓, 應該你話比我地知是唔是

出垃圾

部長同其他弓佬用緊呢把, 好似係

新關連線用劍雷咒可以頂2條友

仲廢過龍1手

唔震點支持我買水繼續刷
唔地震點會有海嘯
中文A

重點係 唔震 出唔到件裝所以唔知

爛到海笑

幾好

部長而家幾震

有通知但係見唔到付費個cm.....我得1震
連登都壞左......

火法5分鐘場

其實平A冰斧都幾快阿

我把光槍35k終於賣得出......

有無人打露台

想玩槍 應該買咩武器好
雷槍定光槍？

fatfatla

物理個把, 有加血

光杖19k 光手20k冇人要

弓雙斧 渣弓黎轉？

咁仲應唔應該用 3連+光劍?

我用冰斧快過3連

啲人打活動關勁痕....打好耐

打咁耐先有第一張恭介設計圖
同劍idea比真係比下去
真係迫害

照用光劍?

有冇用？

唔知,未睇

收cooldown光球光杖

迫害啲咩
乜都唔震都唔知實裝咗未

仲有減cd光貫鏈呢

弓戒好似有跳射技

Random其中一格係

想我放幾多先

依張?

最高得lv12

屌 中左伏 用左一個銀幣買

真係CLS機率
應該好似上次pickup咁回水
我又唔係唔想畀se賺....我只係想要弓裝...
付出都冇回報 on99

10支水了仲係得1件龍頭

有無人打露台5
弓裝想skip

另外3招都唔知係乜.....

主線推唔贏

三連擊龍乘1.5速就大約兩分鐘場
想知冰斧係咪快過三連好多

應該係弓原本嗰三招
同劍聖戒一樣

5層連Special Land(哥雷姆) 2:35

利申：全Post最廢

咁即係好似辣殺

冰斧平A 1分鐘

試下用埋冰斬衫
仲快左
打紅龍唔洗勇甲

妖刀都差唔多

試下換埋光劍做其他?

買把冰斧先

冰斬衫褲 冰斧 用斧平A快到

唔洗特登買啦 要配埋其他裝

Sorry有無名

冇冰斬褲呀屌

成績地城嗰把 藍藍地

條冰斬褲賣左

終於有第二震,但冇乜期望.....

震SL

冰斬褲 依然強勢

又750。 等睇部長紅貫 全20

冇啦咁既機率,全18都收貨(相信遲啲個standard會越黎越低...)

12支水 兩震

同你差不多

block真有用 龍二斧手動走位

岩岩錄左
無SL 就1:09
快到癲

正阿

有sl 1:30

手動係ok 但想auto

大佬 水攻1500%

我試左
光劍, 炎魔劍 , 血斧, 冰劍
怎至雙手雙持用 鐮刀 火斧
都係光劍win

手動唔係不嬲都得咩

全game斷？

屌最唔需要就係呢件 mola mola

4水 3震

feel到今次掉率有問題
allin佢老母

減速手+1.5auto OK
試多幾場先

今次仲唔到我 OK收皮了

哇。。。

賣唔賣account?

OK賣阿 尼個AC有石有水阿

有野玩

好奇一問 有冇人會bid把三連劍武設計圖

頭先bid咗

打埋件衫全能20我同你收

想震都難仲要咁靚

20k 王傷光杖賣了...賤到....

SL 獸王跌

SL震好似必出idea裝?

狗有出血裝

唔係, 頭先出辣殺飛斧

第一日event我已經頹撚左

龍1下裝原來有人要

我頭先出咗把5屬弓

12水

屌你老母咩出龍鍊

成班十幾水先一兩震
不如打黑龍2仲好

有750仲想點
我乜都冇呀

弓關係on9先刷

等緊人打黑龍2或者露台

抵啦 黑龍2 震得你地咁爽阿拿

巴丹真係好！撚！正！
Last Idea留返俾戇鳩玩

我地？？？我？你係咪點錯相呀？我打咗咁耐岀得2件龍2裝 一件下裝一件腳 有幾撚爽？少過你啦

關我撚事咩
我一次都未過到過

無限水作戰

我都係2件 仲要有件垃圾鞋賣唔出

碧藍
好耐之前賣左ac了